讀緊書既朋友，唔好因為港共放棄知識

讀緊中學，大專甚至研究既朋友，唔好因為港共放棄知識

如果對方既力量只得武力，我地既力量就係武力加上知識

罷課唔緊要，走堂唔緊要，唔考試唔緊要，甚至成績差都唔緊要，但唔理咩途徑都好，一定要有學過野

我唔會同你講讀書先有前途呢d垃圾，我會同你講好多書本既知識係會幫助到你抗爭

你係產業科既，小至連儂牆大至國際文宣，靚既片靚既圖靚既字先可以傳得最遠。用你地既創意同口才將香港好既一面，中國壞既一面話比世界聽。

你係文社科既，你有料先可以寫到好既文宣同計劃，有好既寫作能力先打到國際戰線，好多論述同行動都要有相應既歷史背景同國際大局觀

你係理工科既，好多知識可以應用響後線支援甚至戰線戰場上。點樣可以有更強大既元素魔法？點樣用OCR check狗車牌？點樣寫黃色經濟app？

你係醫護科既，你學到既野係可以響前線直接救到手足，比醫療建議。往往HA出事同警察濫暴都係靠你地既專業知識發現，靠你地向政府施壓。

你係法律科既，好多手足都需要你既法律知識，點減刑點行灰色地帶，你同人權律師既人脈更可以救手足一命，用僅餘既制度守護手足既權利。

最後我相信香港終有一日會光復，無論你讀咩，未來既香港都需要你地，我地一齊加油。

光復香港，時代革命

1031 111 112

推

112

香港既未來，除左靠我地既手腳，仲有我地個腦，我地把口

一齊用盡我地所有既武器對抗呢個極權

抗爭中定抗爭後，香港都需要我地

推到11點

幫手推下

幫手推多下

逾讀中史就逾憎中共

大數學家的道理

有道理

一入到試場乜都唔記得晒

歷史好緊要，從前人吸取教訓，而且知己知彼百戰百勝

最重要係有一個唔放棄香港嘅理念 唔到死嗰一日都唔好移民

所以我先話你成績差都唔緊要，考試機器先係垃圾，有冇學到野你自己最清楚，哪怕只係少少都好

為香港之崛起而讀書

商科呢

你估我唔想讀咩
問題係一大堆同學冇曬mood讀書呢
利申：醫護科

理念係思，知識係學，缺一不可

同意...

以色列係響戰爭孕育出黎，睇下佢地出左幾多個諾貝爾獎

推
抗爭唔係END GAME
仲有好長人生

創意定商科我都叫佢產業科

我都愛你

我已經灰撚到準備QUIT，唉！

......

認同

超級認同
有學識先有bargaining power

咁幫手將呢個message話比你朋友知
而且考得唔好唔緊要，冇心情上堂都唔緊要，當為左香港，學得幾多得幾多，用得幾多得幾多

push

讓自己變得更好

請你唔好quit，希望你盡量學，當為左香港，學得幾多得幾多，用得幾多得幾多
如果係因為被拘捕，或者經濟有困難就出聲，我地一定會搵到人幫你

理工科嘅諗下仲有咩武器可以做
而家要進入火器時代

問題係遲D一車車大灣區醫生
我讀得再勁又如何wor

好認同

而家咁嘅氣氛真係好無心機讀，你明唔明？
都唔知等到幾時先見到香港「重光」

心態，行動，科技都要升級

Push

所以我地一定要贏，我地一定會贏
而且無論係抗爭緊定係抗爭後，你既醫護知識都係會幫到真正既香港人

唔好俾啲藍絲港豬食住上

我同樓主諗法一樣
我記得之前有巴打提出過 叫大家努力爬上啲
有另外一個巴打話依家就係個制度腐敗 應該做既係破壞個制度而唔係喺依個制度入面努力
但破壞一個制度又談何容易
大家都知好多在高位既人都係深藍 講到尾一個字都係因為錢
所以希望大家真係努力 至少第日好多話得事既人都係同路人 都已經好理想

岩
要做有用既人
人無事先可以做世界冠軍

冇人知，可能係聽日，可能出年，可能十年後，但我地一定要贏，我地一定會贏。
係勝利蒞臨前，我地更加要做好所有準備，你讀既書就係你而家除左上街外做到最幫到香港既野

The pen is mightier than the sword gun

商科咪產業科囉

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

讀Bba既可以有咩用

Pish

其實制度內努力冇衝突，因為制度內所作既努力其實可以用於制度外抗爭
既然兩樣都可以一齊做，為左勝利，我地就要兩樣都一齊做

pen and gun, not one less

求幫推

你地最叻就係把口同支筆，你認為和理非既工作係乜？你地全部都可以勝任

增值自己 不忘初衷

讀書真係好重要

只要信念堅定，無論學既係咩都可以派上用場

咁...我係商科呢？

努力上游

Sorry㩒錯負皮

可惜學成之後，香港人權已消失

光復香港

要堅持

產業科呀產業科

你唔明我有幾無力
我知識範疇集中係政治哲學同文化研究
明明係研究政治, 但又冇咩實際幫到手

希望社科撚真係會有用

真呀,無論之後點都好,知識好重要.

市儈D講,如果你做到高層/搵到食.唔多唔小都幫到被捕手足

冇人叫你學齊降龍十八掌先出山，係你而家學到幾多招就用幾多招，邊用邊繼續學，唔好停落黎

有幾個人可以做到 半沢直樹？

same 讀就讀咗 讀完又唔夠2位姓梁嘅勁

藍屍會讀歷史咩
讀嘅都係共產黨寫嘅

努力讀書同學仔有咩唔識連登仔會一齊幫你

唔好睇低自己，或者你可以起我底
我完全冇讀過文科社科，所以我雖然出好多行動post，但因為冇足夠既背景知識同墨水所以論述冇辦法更有料到
如果你(地)可以將學到既知識用落行動post/文宣到，你地有既料就可以影響到更多人，更加boost到場運動

唔好睇低自己，或者你可以起我底
我完全冇讀過文科社科，所以我雖然出好多行動post，但因為冇足夠既背景知識同墨水所以論述冇辦法更有料到
如果你(地)可以將學到既知識用落行動post/文宣到，你地有既料就可以影響到更多人，更加boost到場運動

做到幾多就幾多，多多益善

tui

推，他日光復要重建時，學識係極有用。
就算無高學歷，都要學到一門技能。

當初係「傘後創傷」以為香港冇得救
先自已放棄社會科學

而加見到劉細良、明居正個個有得做軍師先黎後悔
我只能寫影評打飛機

有冇試過將自己既知識用落文宣同行動post到，有冇試過用大局觀預測短期走勢，有冇試過用嚴謹論述投稿網媒？

冇錯，就算唔讀書，當有良知既人有一項技能就係好有用既人

廢老死得7788之時係我哋反擊嘅日子

香港人有幾高質就靠大家喇
香港人智勇雙全

文科可以幫文宣 社科注定揸兜
努力讀書 光復香港靠腦㗎

Maths有咩幫到手

而家就係企返起身既時候，冇時間後悔啦
你而家有幾多既，就用幾多，你而家缺少咩既，就去學，每個人都係即時戰力

而家就即刻燃起反擊之火啦

勇氣智慧永不滅

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

社科最flexible，到處補位，努力爬山！

傻啦，社科有既知識一樣可以做軍師出文宣
我完全冇讀過文科社科，所以我雖然出好多行動post，但因為冇足夠既背景知識同墨水所以論述冇辦法更有料到
如果你(地)可以將學到既知識用落行動post/文宣到，你地有既料就可以影響到更多人，更加boost到場運動

屌佢老母各行各業上層都藍底

認同
幫推

學多d applied math，cs同stat啦
如果係pure math...只能話你既邏輯可以用落其他學科，最直接係CS

所以呢場運動都唔可以停，我地要一齊將上面既藍廢老拉曬落黎

聽日考試

尤其係仲讀緊中學嗰班…咁多手足嘅犧牲爭取到最珍貴嘅係時間

你哋將來嘅可能性係無可限量，諗下如果你做到一個有尊業原則嘅醫護人員代替到Eva Chu呢個仆街就唔會有咁多手足受傷唔敢睇醫生

用知識光復香港 用力量革命香港

學到野之後盡力就得，加油

Pi

正能量post

一定要清算班政協

如果話大專以上係即戰力既話，中學生就係我地既預備軍，繼我地之後就係呢班中學生既時代，所以千祈唔可以放棄

講得好好

政府部門同企業都要清算

18區黃藍食店Bot

收到啦巴打
利申讀緊IT,希望日後可以幫手寫到app

留得青山在哪怕無柴燒
聽就聽好多
但見到香港搞到咁
無哂希望

利申 本人熱愛生命架

知識好撚緊要，推

我後悔無好好讀書
好似冇機會貢獻香港
淨係識得畫返兩手
唯有努力做文宣

比心機，一齊盡力做

推推推

屌你老母！一定要讀書去抗爭

12月考專業試 到今日都仲未開波 完全無心機
想像唔到dse個班點算 手足們加油呀！共勉之

調查指南：革命的考掘學

咁都唔係要讀理論書先叫知識，你既創作能力一樣係屬於你既知識
能夠用你既創意做文宣就係發揮緊你最大既能力，多謝你

巴打你好啱做社工

真，學到野先有用

有武器都比不上將道德放下、只有成魔才可得道。不做怪物、便是他人的食物。

冇心機讀既時候，諗住唔係為自己，係為香港既手足們而讀，學有所成後繼續幫手，一齊加油

好擔心大家運動心切放下學習...
大家加油！

我只能話，行動，心態，裝備，缺一不可

岩！

知識救港

傻啦，我係對住同路人先咁

經過今次本身想簡政治黎讀 希望學到啲嘢
但係唔知會唔會有用

要進佔社會中高層，咁先發揮到社會影響力。

學業好忙 但又要用週末+平日空餘時間出黎

出唔到都要做網軍 得極少時間溫書

頂唔緊

依家做文宣唔係寫論文 文宣要快狠準
行動post寫多理論又俾人話抽象離地
做預測又話吹水唔抹嘴 仲好容易燈中
現實充滿太多變數

的確有部分社科idea可以enlight到有識之士
再將個套idea滲透落去 改變social norm同行為
但真係要靠搞學街個班人先做到
如果可以寫到好似沈旭暉咁有料 寫一百篇又點話

總而言之 知識 同 體能都要提升！
香港人好忙！！

放下知識去抗爭可以贏十場仗，帶住知識去抗爭可以永遠贏落去，一齊加油

唔好比D左仔搶曬D大學學位。發完夢，就去温書，光復之後我地需要人才發展香港。

agger

一定有用，你既論述，思維，大局觀都可以幫你成為一個真正既軍師，睇下幾多新出黎選既有社科背景，連天琦都係啦

有道理，用知識串撚柒班無自由既大陸廢青

但好坦白講呢排真係冇心情上堂...

個心無時無刻都follow緊場運動

支持

我……出黎出到就黎要Defer
人哋就可以Multitask.. 自己就咩都搞唔掂
Mola Mola

退一萬步講，讀書唔係為左考試，你學到野先係真正幫到香港
如果真係頂唔緊，點都要兩邊平衡下，識得平衡同利用時間都係一個智慧黎架嘛

喺時事台見到正能量post

我真係覺得中學生大學生要比心機讀書
灰d講句 我唔覺得會短期內光復到d咩 我預左係長期戰黎
你唔心機力爭上游 裝備自己 呢個社會最好既位會比哂班藍絲同大陸人
我地一定要寸步不讓

唔係讀數都諗到毅進制

唔係要你將學到既理論覆述返出黎，如果係咁不如我直接去睇教科書
而係要好似科普之於科學咁，將你抽象離地既知識寫成市井都睇得明既簡潔文宣同行動post

沈旭暉(甚至陳雲)，出名原因就係佢地有能力將佢地學過既知識推廣出去，等所有人都消化到，而唔係來自佢地既學位

放下知識去抗爭可以贏十場仗，帶住知識去抗爭可以永遠贏落去，一齊加油
如果真係頂唔緊，點都要兩邊平衡下，識得平衡同利用時間都係一個智慧黎架嘛

上面巴打加油

推呀

無論係幾時會贏都好，知識都係可以幫到自己，幫到手足，幫到社會。為左更好既香港，我地一定要堅持

商科可以點幫手

雨傘後我先了解到永遠唔可以唱淡，唔可以屌同路人，一齊加油

how about archi

創意定商科我都叫佢產業科
你地最叻就係把口同支筆，你認為和理非既工作係乜？你地全部都可以勝任

知識改變命運

Tui

讀書唔成可以點算

up

你地咪產業科囉，唔係最鍾意畫圖砌model搞到手軟既咩
你地最叻就係支筆，你認為和理非既工作係乜？你地全部都可以勝任

pish

成積差 其實唔代表乜
墨水唔係咁黎
唔好規限學習於教科書

當年我好唔願意讀某啲科/課題
但亦對某啲科好有興趣
結果一係a range
一係c range

我到依加grad左咁耐
都仲係會突然google search某啲議題
當然係我怪啦
但請大家 學到老

知識好重要
讀唔掂可以上連登求救，大把人肯義教

讀社工
想盡自己一分力

接受唔到自己平行時空咁生活

咩科都好
都係操好支筆 練好把口
份人夠open-minded 轉數夠快
學多種外語 視野夠廣 與世界接軌

覺得依幾樣係比起專業知識更重要

讀N賤但唔知可有咩application

對中共有深入的認識有助我們步署我們的行動。

FYP

pushhhhhh

就算唔讀書，入得黎我已經當你有良知
當有良知既人有一項技能就係好有用既人，唔係要讀理論書先叫知識，快去學一樣專長

一定要讀多啲書
罷住三權

學生手足要頂住呀

大家努力讀書
發揮所長
加油!!

===========================
請幫幫手推

11.4 赤腳行 - HKDI學生求救。。。

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

唔係叫你唔去抗爭，而係平衡時間兩邊兼顧，我相信每一個大學生都有能力分配時間既

我們大家盡力阻止無條件輸入內地醫生。

同意，要贏到最後就要令全香港最得勢既都係我地依班人

社工唔駛講，你地已經係即戰力，睇下幾多手足壓力大需要心理輔導就知，快d去幫佢地

護士撚表示讀緊master

有冇咁把炮
頂多文宣加啲史料啫

push
智勇雙全，光復香港

我份人無咩叻我係啱啱考完嗰年嘅dse生
數學1咗 嚟緊想retake 拎返2/3就算
但係呢排真係無心情溫書 又無返工
日日淨係mon po 但係有啲地方好遠 所以得個mon字 咩都做唔到
真係覺得自己好頹廢好無用

好記得梁天埼之前話自己好渺小
其實好深感觸 係 我地全部都好好好好渺小
所以由今場運動開始同自己講日後一定要向上流 第時無論做咩field都好都要做個有權有勢嘅人
希望大家都要一樣

我係理科撚，路障阻狗，我覺得可以用線，卡到佢地係地下

啲狗帶住果個頭盔，應該睇唔到地下，
就算明知有線，都避唔到

愛情巴=要推

認真，用學校連儂牆做學術分享

民主，革命歷史

抗爭技術分享，研討會

Marketing :黃店推廣，民主推廣

Engineer :各項可能技術及實踐

Business :經濟戰打法

Education : 將知識合集，令人更容易明白

大學，大專，大部分都唔洗再著重係推廣運動
而係知識交流實踐再活用

冇錯，我地唔係要成為讀書機器，而係要將知識真正內化
爛grade又如何，出黎做野who cares，過多幾年，跟身既就只有當年內化過既知識同mind set
我自己係會堅持寧願爛grade學有用既野，都唔好妥協為靚grade浪費時間

知識先令你同啲文盲白痴藍絲有分別
一定要讀書

一定會有這一天。到時你便可以發揮所長。

同意，專業知識固然有用，但份mindset係會跟一世既

手足加油

土本工程有咩可以應用我只係識計數

加油，醫護手足對我地好重要

事實上 咁先係「各自努力」

推！

可以提供其他地方走向民主之路的經驗給我們參考。

engine通用既知識大把超有用啦，基本programming冇理由唔識
退一百步，如果覺得自己讀既野唔夠有用，就去take多d你覺得有用既野，大學有四年裝備自己

讀緊it 想放棄唔讀

巴打俾心機呀!

上堂盡量專心d聽
當訓練下自己記憶
放學就可以花少d時間重溫

你要記住返學
係學嘢嘅
學到嘅嘢
對你將來會有幫助
幫自己或者幫人
唔好書到用時
方恨少

===========================
請幫幫手推

11.4 赤腳行 - HKDI學生求救。。。

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

因為香港 我會比心機讀書

努力讀書呀

真，有個中立撚prof日日上堂鳩噏，但我好認同佢講呢樣
Ideas are bulletproof

一定要繼續學習，特別係英文

其實真係輸冇錢同冇材料，你講既人可以係一間大學到搵到哂出黎。

頂住，靠你地

你有時間就唔好只mon post，mon post只係麻醉藥
有時間同我出去學樣野，煮野又好畫畫又好音樂又好，去做下gym跑下步都好過只留響屋企mon post

推, 1102維園見

每個人都好渺小，但係聚沙成塔，我地每個人多一分貢獻，一群人就多好多，united we stand

樓主好Nice啊……
除咗多謝我都唔知講咩好

哲學撚

我第一次為我讀緊嘅野感到驕傲。。。

煮嘢 畫畫 都識啲
煮嘢基本上有材料就識煮
最近有開始做下運動
下年考完數學諗住學下結他
不過呢排真係過得好辛苦

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

認真，用學校連儂牆做學術分享

民主，革命歷史

抗爭技術分享，研討會

Marketing :黃店推廣，民主推廣

Engineer :各項可能技術及實踐

Business :經濟戰打法

Education : 將知識合集，令人更容易明白

醫護：急救班就常見情況作教導，人人都要識最簡單急救

Design ：文宣設計交流

大學，大專，大部分都唔洗再著重係推廣運動
而係知識交流實踐再活用

我而家就係以香港立國為信念去讀書 每日都提醒自己學緊嘅野可以點樣幫到手

單單係basic programming同basic circuitries已經屈機
仲有你既engineering training呢，點搞rb點睇圖則點睇潛建

呢個真本身以為文史哲冇用
但呢個運動見到香港最缺政治人才
外國政治人才通常都文史哲出身
咩科都有用

直接啲現實啲咁講
呢幾個月對我嚟講讀書個意義有啲唔同左
好想自己讀到好叻
第時賺多啲錢 創業又好有自己一team人都好
我有錢有地位我就可以請返哂被捕嘅手足
明明大家一齊爭取民主自由
點解有班人有幫另一班人坐幾十年監

亦都因為咁 場運動頂到依加！

講得好

好同意 學生應該裝備好自己先

幫推
知識除咗抗爭嗰陣用之外，光復香港之後都好需要
老土啲講句，學到嘅嘢就係自己嘅，無論上堂學定上街學都一樣
為咗光復之後有更好嘅香港同更好嘅自己做準備

岩呀！讀書，應該話有 Skills 都有好處
雖然唔係要考第一....但至少有技能旁身，實幫到手足！

所有知識都有用，尤其係大學，特登整個學位就係因為社會需要呢種人才

IT狗呢

借位pub 下！！
我地由8月開始就幫緊發夢學生義補！！
全免費！！！！我要你地讀到書！！

「你發夢 我補習」

義師tg channel: @dreamandteach
學生tg channel: @dreamandlearn
—

連登post:
[再黎！免費補習！]召喚發夢學生讀好書！！

我宣布：「你發夢 我補習」正式啟動！

—
蘋果專訪：

頂唔順就唔好keep住睇直播，睇直播係收料做文宣既人既工作，唔係一定要無時無刻mon實，如果身體頂唔順就平衡返時間，你繼續健康咁生存，下次集會先會繼續見到你
如果經濟有咩困難，唔怕講，我地實有人幫到你

推要等到光復香港呢一日

當我求下你，唔好放棄，為左自己為左香港，你班IT狗係好重要架

學咩國語言都好有用，就係靠語言撚先做到咁多we connect

多謝

我多謝你一齊同行就真，一齊加油

天琦都係哲學撚，你覺得哲學有冇用

每個人都應該為自己做到既付出驕傲

幫推

一個人對知識有渴求
根本冇分係讀緊書定唔係讀緊書
重點係看待問題既態度
係積極心態去面對問題
定係消極心態去逃避問題

有正面心態看待問題既人
不論讀乜科 係咪讀緊書
都可以跨學科去學另一樣野黎解決問題
我讀理科 專攻流體
但我知識範圍足夠横跨過百學科

好多時學野既動力都係源於一份好奇
你愈重視呢份好奇
佢愈能夠帶比你一份學習既動力

咁咪好
識畫畫咪可以做文宣，好過瘋狂mon直播
敵人痴撚線，操多d先保護到自己
記得要平衡時間，唔好因小失大，加油呀

老實講，對人類行為搵到好多答案

冇錯，識得用歷史同從人角度思考既人好易得人心

多謝你，無論係幾時會贏，你呢份心係之後最會幫到手足既野

推，功利d咁諗，你讀神科出來做專業人仕，d popo都冇敢大膽搞你

認同。知識係重要 我地唔係毅進仔

it狗咪engineer

寫個好app結合黃店data先啦，仲有hack knowledge 就share.
而家就係要考驗你學左咩，活唔活用到學校以外
唔係一個人諗，而係知識分享再一齊諗

HD仔表示到咗week9已經比mid term同project chur到不似人形 想下個sem quit搵其他野讀

講得好，知識唔限於書本上既理論
我讀physics好贊成你對好奇心既諗法
不過可惜既係香港學生好多都冇左呢份好奇既心，既然係咁，就將每個人都有既市儈化成力量，有咩實用有幫助就去學

咁咪好，如果有結論，期待文宣同行動post可以見到你更多既諗法

學好 做專業人士 崗位升職 洗走哂班藍 到時得返我地 就真係嘅光復香港

好漫長 但我會等

讀書不忘救國 救國不忘讀書

今日晏晝溫左一陣stat就hea到而家。。。
見到呢個post即刻做下題目先

用自己既方法壓死班冇腦癲狗

加油，讀你覺得有用既野，讀你想讀既野，為左自己為左香港，一齊加油

無撚錯

話長唔長話短唔短，但打仗又好清算又好，到時就係靠我地，加油

本身其實想用呢個做標題，但怕太行

加油，有學到野最緊要，考試只係其次

真 唔返學唔讀書其實唔會死 但 keep 住追求知識係重點

岩

經濟戰金融戰
我們都是商科佬

推 係真
宜家外國讀緊書
場又落唔到 讀書認真咗
唔係為要走得更遠
係為咗做個好啲嘅自己再返嚟

其實好認同呢句

我紅底出生，有機會知小小嘢。未來嘅長命戰就係換血，雖然呢樣嘢依家都做緊，但係之後會做得更多，更快。

讀多啲書，爬上一層，先有能力救自己，甚至救手足。大清洗嘅時候先盡可能唔會全部藍，甚至紅。

港共春袋喺我哋手

師兄講得好 佩服

放下負
做緊research
本來plan好下年出國
但見到香港咁 想留低

冇錯，點解我地優越過班popo，就係靠呢份意志

唔知有冇學生睇到
其實 出黎社會後
你first hon唔會令人佩服
令人佩服嘅係有能力同有學識嘅人

另外講多個事實俾大家聽
話知你first hon定柒到冇hon
影響嘅只係你第一份工
之後話西知你

又講下職場野俾大家聽
有一樣野我見大家好易誤會
「以前返過社字樓pt啦，個感覺點點點」
Ft同pt感覺太大分別了
Pt好似好晴天咁的
Ft係陰沉好多好多的

另外grade同人工完全冇關係
有first hon同學做到依加先19k
有個Second low已3xk同準備升am了

我呢 本科做左兩年(讀個時已知唔想做依行)
期間自修同考野
跟手頭也不回咁轉行
白紙價已高過first hon同學

純分享下自己經歷
非老屎忽

加油，外國都有好多野可以做，期待以後留學生都可以用你地所學回饋香港

多謝你紅家庭都仍然堅守良心，大家一齊努力，無論短期定長期都有方法幫到手足

其實另外我覺得
除左讀書仲要多啲諗野

腦部 係用黎思考

突然覺得我地呢啲商科撚係有啲用

多謝你呀巴打 你好溫柔 痴線

商科撚點算

同是research撚，一齊加油
我唔會叫你留or唔留，你覺得邊個做法可以最幫到手足就去做
如果你有信心出去讀完返黎上位救香港就去做
如果你有信心響前面救到人而自己冇事就去做
但無論點都好，唔好忘記初衷，同埋自己唔好被捕先(唔係自私，而係就算FA都係要確保自己安全先過傷者先救到更多人)

產業撚咪商科撚，讀咁多都唔知自己定位

商科mk把口同支筆已經屌打我呢個理科毒撚啦

真

加油 邊間
我家人當年想讀poly master
點知cu一早收左
拖到最後一日交留位費
第二日poly先通知收
過多幾日hku收埋(不過屋企人對hku nurse好反感，焗讀先讀)

手足先有既專利

咁讀商科有咩用

商科撚咪產業撚，讀咁多都唔知自己定位
商科mk把口同支筆已經屌打我呢個理科毒撚啦

唔放棄香港
唔放棄自己

中學生都要加油啊 呢場運動你地都付出左好多 特別係今年會考DSE嘅學生 將來社會係你地架啦
一場成功、有意義嘅革命 一定係需要知識份子帶動
加油

讀書讀好D，出國留學。留低做野。
就算香港走向衰敗，只要有錢，有向心力
之後都可以效法以色列重新建國
所以唔可以放棄學業

地理可以戰術規劃同做哨
商科可以知點樣做影響經濟加壓
歷史可以知中共有幾仆街 加強內地文宣
電腦唔洗多講

利申醫狗

有學到嘅，起碼讀完stat睇個世界都唔同

行前又如何 絕知要be water
共匪所謂二萬五千里長征
咪又係be water

大學開得學位就幾乎等於對社會有用，自己反思下

啱 控制市場等如控制香港

Agger

11.2維園見

另加
將來如果finance人全黃
同控制香港無異
加油呀

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

罷課唔緊要
最重要肯自學

同樣感覺
原來自己一直相信既價值不再合時
救人係要得到非專業既人”判斷”過先可以救
我仲為左啲咩係度堅持落去
利申Nursing JJ

To bba學生

見上面大家問自己有乜用
樓主已答

另外將來
1,7,8由佢先
如果4,6,9都係自己友
香港又會點

Bba嘅你地會明我講咩

唔理仲讀緊中學既手足睇唔睇到 但我想同你地講 你地真係好叻！！！特別係今年中六既！多謝你地 同時都想你地除左得閒出黎發夢幫手之外 都要盡量顧好你地成績！！咁多位哥哥姐姐幫你地打氣啊！加油啊！！

救人被惡人阻止冇得救，同自己價值觀衝突
呢個時候唔係選擇放棄唔救，而係更加要企硬人命優先，因為唯有靠你地其他人先可以得救。
多謝你地，一齊加油

中學生加油，如果有唔識可以隨便問呢度哥哥姐姐，如果有需要我可以幫手義補，no one is left behind

喺呢個時勢先真正明白 讀書好重要

上個post被人話我係狗

雖然生活忙碌，但為香港未來，為下一代，大家繼續努力！

行街shopping嘅，玩Twitter嘅~ work hard play hard

全部都未學邊撚個話土木有前途
做地盤就話可以攞建築廢料姐

推，請DSE 手足專心考好DSE 先

可以自學 呢啲野好多resources

樓主勁

學好D英文

想學咩就自己去學，反正遲早都會用到

你學術台常客嚟

努力讀書，操好體能

而家變左cc常客

無錯 千祈唔好放棄學習 睇多d唔同既書 唔好失去獨立思考

畢竟而家已經係決戰，不成功便成仁

真係想學好英文

睇twitter好吃力

冇用

利申：行已轉

agree

特別係依家呢個時勢，我地多一個讀U，班過來考DSE嘅內地人就少一個位！

冇錯，對方都會隨著時間進化玩資訊戰，我地更要裝備自己

兩樣同步進行互相back up

贏咗一定要喺煲底比個攬攬你

大學學到既遠超課本

唔好怕，反正google translate咁方便，越吃力就越睇多d，越睇就越唔吃力

唔準你咁講，engine仔好勁既

總體戰

大學慢慢被染紅，唯有更多黃學生入去先可以抵抗到

一齊保護好自己同手足，我地一齊煲底相聚

睇多啲，用心學，唔經唔覺就掂

冇錯，書本知識，mindset，人脈，每樣對自己定香港都好重要，一齊加油

好真

岩，浸下浸下就熟架啦

推啊推～

law友表示到今時今日已經唔再相信香港有法治

尤其係大學生，一定要進佔社會各階層，就算做唔到政府當權嘅都要做可以揸住當權春袋嘅人。

其實我都覺得法治已死，但係你話要包裝又好，死撐住灰色地帶都好，law友既同行係好幫到手架

分工合作 共建榮光香港

紅底出身

聽到未來有機會搞學生會，中長線來，一兩個咁滲入去，開頭唔會表態，甚至支持埋我地呢邊，之後再蠶食。

早幾年BU成功過，比親中嘅莊贏到SU嘅選舉。識SU人嘅話提醒下，雖然我都唔知有咩方法可以防範

今日咁難搞就係因為有錢佬全部都藍，如果可以多少少黃既有錢佬，就算了未能正面對抗中共，至少可以支援自己友

極其同意！

我天文學有咩可以幫到手

除左雨傘後，早幾年SU各大學都冇搞得好熱心，但今時今日大家敏感左好多，搞得SU預左被起底，易防過以前。至少上屆HKU選SU條友就係咁

入天文台控制天氣

扮曬野

我可以罷課

weekend溫書唔出去嗰陣就會有罪惡感

1102

Be smart 都好重要

獨立批判思考同邏輯係好寶貴嘅嘢

點解轉嘅 做咗幾耐轉
想知多d

罷課不罷學

應承巴打會努力

認同

後悔當初冇好好讀書

係我近期睇過最正能量最令人感覺有希望既post 感謝你

永遠被遺忘嘅 social sciences 撚 hi ~~~~

咪話文社科

多謝巴打嘅鼓勵

抗爭需要希望，一齊加油

唔需要後悔，知識呢樣野就算出到社會都一樣可以學習，只要你有心有良知

好有道理 好羨慕讀書叻既手足

一齊努力

拿我唔係叫你為讀書而唔出街，而係出街之餘不忘讀書

一齊贏

就算讀書唔叻，你有技能都一樣係可以被發揮既知識

加油

學生加油

我讀數點算

個人廢就要用多啲時間
邊有你咁叻

函數巴

高質

讀政政表示，我一直堅信總有一日可以為香港人既香港效力

細既可以miss，大既缺一不可呀

做咩

加油，政政好多精英

秀才遇著兵
人地扑撚死左你啦，理得你化學博士啦

b

知情！

知道！

同意 勇武都要有料至得 唔好太早既時候就走偏鋒 你地係蓄銳養志既最好年紀

暴大

agger 正能量post

良知+勇氣+知識=我地

pushhhhhhhh!!

禁 商科呢

點讀都無樓主咁屈機啦

物理呀
唔係讀數都可以數勁

我細佬依家係咁嘈住話要quit u去發夢，佢識咁諗就好

我會架啦
Dse小薯上

How about 一班秀材

d人仲話罷課都on9冇知識點抗爭

比個po佢睇
最緊要增值自己

幫手合法走物資俾前線

擲地有聲

要贏，奪權係其中一步，我地要以自已方式佔據政、商、教育、法律等等各行各業，只要不忘初衷，一定有用

我之前個補習阿sir就係civil出身
莫非就係你

首先要搞掂d mid term先
不過睇完你呢個post 開始覺得讀書唔係求分數

冇咁老

叫你學以致用，唔係死讀書，武力同知識一樣重要

我數好廢，勁就唔會搞biophysics

將呢個message交比佢，知識一樣可以用響發夢到

DSE加油，以後就係你地既天下

我贊成罷課架，同獲取知識冇衝突，但罷課之餘都要有學到專業既野咁解

絕對認同

品水師

知識不一定靠基礎教育獲得，
學習是心態，
讀書可以自學，上成人班，上網，

叫人讀書唔罷課好out.

所以咪話罷課唔緊要，走堂唔緊要，唔考試唔緊要，甚至成績差都唔緊要，但唔理咩途徑都好，一定要有學過野，有心為香港學野就得

我成日都話evian最好飲，甜甜地，係樽裝水世界第一，但身邊既人覺得全部水都一鳩樣

知識好緊要
香港重光之日
我地需要大量各方面嘅人才

我做工程
好想起一d真正惠及香港人嘅基建
唔係個d大白象工程

香港就係一個商業城市先會有今日地位
我地需要你大量商業人才

知識才是革命成功的關鍵，大家可以的話去海外留學吧

冇人教又點學知識始終義補唔多
始終老師最熟dse野好多勁人讀完都唔記得晒

無論抗爭緊定光復後，都需要各方人才出一分力

不了，香港讀大專大學真心冇用加浪費時間

啱，要做一個有知識既香港人。
中產階級既意義唔係你每月有幾多人工，而係有知識同專業技術既人群。依一點就係共產主義當中無提及過但足以推翻成盤主義既人群！

運動開始之前，成日聽到點解要攬炒，其中一句係：我依家無人無物無財無德，社會再衰我都係咁過，咪攬炒囉！

但要諗多一步，他日成功實現到你想既社會，你依然都分享唔到一丁點既回報。因為你依然無人無物無財無德。

試想想一個假想敵：大陸仔。
之前一路俾班大陸仔用旁門左道lead住你地香港人，依家收窄左唔少距離，只要你繼續努力，一定會超越支那。

//大學生入得大學，做咩當然係自己選擇，但要記住千奇唔好嘲弄身邊沉醉於學術既同學，因為佢地先係真正既大學生，大學就係一個比學生求知識既地方，而唔係一個娛樂場所。千奇唔好以自己有幾多日DAY OFF為榮，因為冇DAY OFF，成日讀到爆CREDITS既同學係出於對學術既追求，想讀自己中意既科，拓寬自己既眼界。//

自學基礎就得
想dse拎高分點自學
有人教個效率易好多
特別係理科
上到大學工程點自學
條序點來都未知
bbq就話自學到

點會無用 不過自己能力唔夠讀唔到
醫科咁有用

有人教的確會高效率，但唔代表自學就唔掂，往往自學硬食完理解既知識先最深刻。香港人討厭填鴨教育，就更應該學識點樣自學

同埋你講得出效率，為既往往就係分數而唔係背後真正有用既野
試過幫個year1補，結果來來去去都係問我考試出咩多

文理商connected

香港制度要考試 合格係首要啦
冇計

商學院毒男冇得救

就算唔想讀都可以靠自學有興趣既野吸收知識既。

香港學校既心態就係咁，老師會用分數做學生評核既標準。滿足到合格水平就過關，高分就資優。係傳統優生學既醜陋之處。

真係想學以致用既人鐘意既唔係寫落卷到既分數，係想將學到既野呈現出黎。

依種人先係成就社會既關鍵人物。

認同
推

多得中史，我由一個大支華膠變成左膠口中既“右翼法西斯”

你啱 重建政府 全部人才都要

個阿sir睇個樣唔似過30歲 好後生
你係咪專補數

同佢講

佢quit咗，就少咗個機會以後係高位，請翻手足，叫佢自己想下

商院點毒啊⋯⋯

讀完先知自己嘅文化其實有幾不堪

你只係華人，唔係中國人

講得好啱 唔好睇少自己

係深水埗區教？

結論係，商科無L用

護狗揮手區

學好英文好重要

好鐘意睇樓主既post 充滿知性同正能量

記住 你地仲讀緊書既人 一定要救番咁多位被拉既手足呀

Oh
咁就要扑多幾下

兄弟爬山

唔好放棄知識

因為場運動所以認識多咗關於政治嘅理論
但好似書生論政咁

因為發展到今日已經唔係politics，而係strategy

法律科表示GPA已經爛grade,冇心情溫
溫溫下書又響起唔知邊個又上court,，被打到仆街，政府又推乜春惡法